[I/A] Dragalia Lost 失落的龍絆 98 人氣屠龍驚100%

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
限時活動：
2018/11/15 14:00（UTC+8）起，將舉辦設施活動「設施活動「將心願寄於天風」。
本活動可挑戰水屬性的BOSS，以建造活動限定的獎勵設施。

註: 送限時活動建築(風屬)
Boss關(初-高級)掉落葉片、幸運繩
Boss關(EX)掉落葉片、幸運繩、風鈴
特殊挑戰為WAVE關，主要掉落大量風之加護、風鈴
今次最盡係100萬point，100秒殺哂所有怪就有稱號
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
FAQ：

人物首抽推薦：
首選：

其次：

不推薦

龍族首抽推薦：
(麻煩因應自己需求調整)
首選：

三屬輸出龍

最強奶龍
其次：

Useful link：
中文官網:

Wiki:

詳細數值可以參考以下連結：

評價網(日文)：

模擬抽蛋器:

任抽唔嬲

LIHKG巴打戰友登錄:(歡迎要加戰友既新手)

今日餵乜比隻龍?

J圖區：

最後，呢度無TG/wts/line group，有咩係度問。
另外，曬卡者預咗食負皮，要有被block既覺悟，完

我ok
庫巴開?

有冇人打真龍?

6又巴打咁多真龍珠做乜?

升建

連登有人用贏個下彈game招數

同街場啲仆街一樣

要人幫但得自己開箱

我已經準備好了,庫巴請出蕉

開名未

龍珠召喚神龍

ID PLX

邊個

好似784甩就max
做乜唔慢慢打每週箱

想知鯨sir張圖係咪唔會刪走

370 2898

直到佢畫張新

請俾D機會好似寶寶呢D得120甩既新手

完全封鎖佢老母啦

咩名

問題係唔知佢真龍(s)係咪同1個箱

會員 你是那麼重要

諗諗下冇理由贏個下 斷線

9成 成日用依招

無野J, 好悶

少佐有尊都仲練多隻滿LV斧

我d毛要留黎打下水帝
如果唔係到時冇得俾你curry

43577？

好似賊黎又偷車又偷貓

係佢

完全封鎖

下個POST 掛佢人頭
#43577

衰貪心

5甩

夜D開 8場

跟跟跟

原來有呢招 我都試過中伏

完全係損人不利己嫁喎

早兩日我仲屌啲房主係咪玩嘢 原來係咁玩

有咗好耐啦
台仔成日玩, 中過好多次
屌佢老母

典解寶寶場場都係得2甩

出去開商店體先

一樣得2粒

268 4484
刷到今日3次石啪哂為止

一早有

見過好多次

根本冇利益衝突

衰過掛機撚

真水龍12月中
依家開始就咁每日高級3箱都夠喎

人氣畫師層龍100%

都唔知為咩

我依家反而缺150粒金章,銀章已經打左350

12月頭就執笠

鯨sir巧橙呀

等我開解 下你

又好似係啵

幫我開箱

7676520 再黎一次

辣殺標題 辣殺樓豬

幫你開眼就得

而家活動分26萬分 唔爆石可唔可以打夠100萬

場場都2甩

8233977

實得架

有人挑樓主機

花生

一場一萬
都差唔多打左廿萬今日

hi

唔好唔curry 我呀

巴打你就係趁人地CARRY完你斷人線果位當時人?

呢場咁快既

有矛人curry禾兩場曾龍牙?

有冇帝超

光

求curry

0057841

-1補 1打

我停一停
spawn巴你接力

有冇用毛黎打高級BOSS

想打水/風

我發現我唔用儲力仲好
我普攻DPS都仲打到3:15要等佢召再break
同埋岩岩一break出左攻up

一死就有4甩

小奶奶岩唔岩洗

519 5658

如果你好肯定果隊人係夠力
唔駛專登爆發
平a高傷好多

BREAK你交俾我啦,實夠時間
頭先諗住用爆發打到,點知原來HI邊食曬3野風

已經減左
BTW答你打唔到咁係咪就唔打?

50環大奶弓

矛人curry繼續排佳長

有冇人curry 三埸真龍， 火補4700戰

我無呃你地，真係停左， 我無用咩狗招

地方的火短需要carry

下次上水講聲ok??

如果我特登斷線死全家

早d上水嘛 你開場高級我黎幫你打3冠 之後可以用skip卷過

一唔死就得2甩

9550003 真風 火補4700戰 -3打

498 9574

打埋呢場 英文巴接力

4336869 sot

垃圾AN機成日一入場就3002error
屌 都係用返ipad玩

有冇2個神打手

知道

垃圾低攻廢斧要唔要

廢尊報名

-1 打

久巴隻光槍

差隻攻龍就唔同晒

之前有人講之後出闇角光龍
真係出就好

468 4999 -3 打

火斧隊
-1輸出
368 8109

等到抽_到

暗再唔出5星龍實比人吊死
五星角同龍都得一隻

10場有8場都2甩,你地點打500幾粒咁多架

一隻唔係問題
問題係隻角同龍都係廢嘅

黑角光龍咁神奇?

多數都係1場2甩

謝解釋，係我唔會你，sor

暗一出可以ALLIN

點解咁黑仔

渣架

之前巴打講, 唔知係咪鳩up

575 9431

仲有冇真風打手可以打 小奶奶可以開場

如果闇角+光龍我真係all in

見你已升到1900攻，係冇龍俾你發揮

補返滿血我都估唔到

UMM

姐係如果

12月頭開暗POOL

咁佢聖誕咪有光POOL..

但舊角換裝又爭D

邊個搶我位咁衰
真係日日俾人欺0

仲有無真龍缺打手？

聖誕可能火角

因為補血量係睇施法者嘅血量
咁我本身有2288 hp, ex技+15%
變咗2631HP
所以個補血量十分可觀

真風龍 620 5953 -3打

點解冇人幫hater打真龍

咁你要希望佢後面隻嘢係光屬boss
但係唔似

係喔 合理
先開闇光之後聖誕光龍, 不過唔知會一個pool定分開

但舊角換裝又爭D係指咩?

min pay everyday

你有新作未

一眼望落去係光角闇龍
但係又話係闇活動
所以我都覺得好奇怪

水帝超三場0927914

576 5435

真風 608 5840

幾時出過出角龍唔係同屬

暗角(daoko配音)+暗屬40%攻龍

暫時未但張圖,,,聖光之歌聲點睇都似光角

萬聖唔係pick暗龍咩

水帝爆肝團開始召集

天才+貞德算唔算

新龍wo唔係pick up wo

水帝連開
323 3667

個時都冇event

真風 464 2898

213 7165

唔應該為左拉龍頭屈自己係牆無位走

過馬路 避緊架車唔記得避吹風

屌 今次要我智障左

終於打夠料換真龍卡，拎到真龍入場卷

到

－2

252 6256

比次機會

賽跑冠軍

冇尊

恭喜

放棄左我地

都未夠新角就玩換裝好似唔太夠誠意

水帝 3244644

拎隻火斧比你地NG

真風 025 5090

萬聖節 up咗 暗老夫

今次新角啩?

-2 帶龍化卡唔該

好難信...可能破暗係第三種EVENT SETTING呢

其實咩叫真龍

依家水帝都要龍化...?

UP唔係出新龍wo
出新就一定跟屬

真風風 779 2739

爆樹

你梗係冇追我post 咩都要龍化

快速爆木, 遠攻打得好輕鬆

我冇ng你

係冇尊難贏

我LAST2

找奶接手

唔係我今日嗌架咩

龍化爆木水帝團

真龍一入場唔龍化點頂

-1

嘿巴前人

500粒碧章, 點打

咁以後數學家俾你做

升到風之祠堂29lv
終於過到特殊挑戰

有位?

買雙倍 打高級 7日都最小250粒啦

Draw

我淨係知真風要帶龍化...
其他關比較少打 真係唔G

一人一張去到邊都唔驚

779 2739 -1打手 快

我聽日就買

我不嬲都係大數學家

HATE巴就知我7咩

水帝龍化斬木佬-2
324 4644

冇龍唔好搶紅十字

有我同飛鼠兩大奶神既場都冇人入

一定係留石每日30

新數學家

水帝－1
751 4038

sor 各位大老, 我太廢

我今日未贏過真龍 想死

日日150

好似係10x3=18 ?

有冇人肯繼續curry 127 3930

打完金章.日日SKIP高級
好過500鑽/....

唔夠咩
10-14 X3 +1~3 X3
唔好多屈我好喎

真風 987 6588 勾拳 笑撚死

－1－1－1－1－1

呀

夠但唔底

水帝爆肝龍化斬木佬
324-4644 差1個斬木佬

你隻尊幾時變到咁大條？

佢變招 冇辦法 陰濕仔

-2 打

不嬲勁 係你唔同我打

670 4871

－1

出盡奶力,唔夠輸出

HATER有姐姐

127 3930 -2

佢歐洲人

-1打

咩事 點解得兩下風

真風 650 1459

3P 渣ga

變招

成日比佢陰

原來係程巴黎

召喚GTR

咩呀

打緊水帝既呢

幾多場

第一次打真龍就比人curry過咗，不過有個地方我好似打錯咗
真龍OD條打到最後係咪應該留一留，等佢召喚同伴先break?

我可以打兩場
唔知場主

3 場

打真龍打到lag機要kill app重開

thanks all

打左咁多場都係得22甩

069 6787

Thx 巴打

全xxxxx最渣

我咪係房

我LAST,打埋呢場

thx curry

瞓 SORRY

黎多隻尊

8730277

Same

返黎

走左去邊

回唔切毛

真係HATE巴黎

用姐姐咁串

我換DEEDEE

me垃圾

真風 872 5265

我係街 專注唔到 啲人係咁圍觀我打真龍
有幾條女仲要濕哂

...咁有創意

55

真人真事冇人信

返香港先再打真龍

我回毛幫你打多場就收工

0815730

冇毛了

水帝伐木團 -1

0815730

HATER入黎曬完姐姐就走

搵下muscuto 改件

有得炒

你未幫我打

辛苦曬
寶寶累了

541 0912 黎隻斧

邊條友又入黎曬兩曬就走

Sorry 又瞓地

我得佢打到水帝

錯符
屌

你BUFF到我隻斧食2下吹風都唔死

仲識灰變番彩色

我諗出多座火建
到時真係可以2尊1奶打到尾

sor, 仲有冇人打2場?

繼續

無心機 比真龍打殘左

912 5330

水帝－2
720 2198

想問下巴打 如果非州人想打真風
升火斧定火主好

－1
開多10場左右

725 0924

炒一SET 夠課返PACK

bug

咩都睇唔到

石像?

296 4926

水帝伐木團 -1
7062097

最後兩場

等緊下個月318

仲有？

下..又課哂

我重有3包318..唔係咁想買

有位請通知

廢事等 wtsppp叫左人

要屌埋隻狗女

9616346

認真咩

買龍武突包就算..今個月想

嚇死寶寶

睇埋下個POOL 決定

其實龍突包係咪多數要買 玩左咁耐都未買過

諗緊課唔課 半棄

證明法短斧一個人都唔可以死

呢場應該過到

有無出哂水？

270 4192 last

sor

影個BOX黎睇下

想睇

我休息了 對著條龍對左兩粒鐘

＠４頁
聽日又打今日個團

緊張得濟手滑了

入

係咪想收我ac

1001

$1

辛苦咁多位斬木佬

仆街打水帝仲易死過真風

thanks

謝謝

你POST我又POST

應該過到嫁

我未死過

036 3491 比次機會大老

993 4162
目測可開多10場

你貼會比人仆

我貼唔會

木帝有冇人打？

有野齊左

THANKS

有姐姐

歐洲白皮豬

想抽埋3000石 但係又無野想要

風帝－2
310 5722
開多9場

唔計ok?

想抽姐姐..但單吊好危

我想要狗女 好想係咁聞佢陣狗味

嚇死寶寶x2

多謝各位大老

琴日抽中彩弓
係3000滴力架眼淚

最後都係瞓地過 謝Curry

thanks for currying

前日單抽爆兩龍
係5星回復卡

個同事話我間房有污糟野，想嚇鳩寶寶

陰陽眼?

佢應該真係有

但係有興趣知故意斷線嗰班人，咁做對佢地有咩好處

好想同你fd去旅行

係咪女同事想同你訓

再黎水帝
904 7286

報復社會

同我去可以幫你開埋屎眼

Full 入唔番

我隻腳最正 佢地成日想丁我

龍胖call g旅含團OK?

call me

why u so 機?

明明係你地想 j me

6場高級火迎擊求carry 8928985

飛巴係唔係每日都爆石回毛

i want call g ar no u

新人報到
排房難排到呢

水帝－1
最後3場
850 5615

樓巴隻風補升爆晒

未爆
要等12月4突埋條龍

法國你偷偷地抽左隻風弓

突爆細佬

不得了

細佬，家好實錫晒你

你哋介面用中文版本定日文版本？

英

英文好啲咩

2-3日了

你走咗去邊

佢懶高級

啲技寫得好過中文

－1
2場
849 1723

有冇人打風帝超

我開

3種都唔識睇 想4

5388069

辛苦晒 水帝聽日繼續

有冇人想打暗龍

啱啱夠料換真風咭, 但仲差大半先整到5星法師杖
留料整黎打真水龍定整去打真風好
驚整完已經真風水尾

新手入坑
首抽中左
想問開唔開局好?

睇左#1未呀屌

last round

我接力開

咩帝

風帝超574-4284

你有冇風龍？

你要唔要稱號？

如果冇洗就等真水

最好中1人1龍同屬先開

得隻突1既30攻風龍
1隻40攻龍都無

唔怕會到水尾 大把人唔會好似呢度堆人咁狂刷 尤其某S姓玩家已經4突 多數休閒玩家都係可能開下周箱 間唔中有體毛多先打一兩場 有排都未畢業

風帝超
635-7471
飛鼠巴呢

謝

要打火帝

你齊晒料再睇下想唔想打

火法要夠血

Thx

thx

風帝超
264-7888

#1冇雨弓 新手唔知點

街場算
冇人打

抵佢死

火帝3場

6358661

此驚已死

有冇100%團

三幻神 是否已經4突真龍

系

求carry 水迎擊超級

火先岩

冇武藏打唔到20體個關可以點刷
打3場得1場係嬴到

弓是原罪

用風斧好過用Nigga

弓打活動 我拎到100秒內稱號

風斧30環唔難100秒。有風法朋友就得，1-3wave普攻殺怪，斧有被動技（獅子奮迅・攻） ，殺死怪每5隻加攻
Wave4開波放朋友技， Boss一出放技變龍，打到快break再變龍

帶風法戰友好重要 越高攻越好

練4星暗短定苦雷曼好?

唔該哂巴打
想r下風法朋友：13836378273

巴打咩配置

入左坑一個月準備打真龍 但見張差成300幾個銀章先換到真龍卡

街場超水帝係咁俾人Ng

用咩打先

千9攻風法已加

雨弓 冇其他風屬 但係d隊友散開晒又唔避技 想救都救唔到

用咁耐乳弓都試過比人ng

我廢渣嘛

好快姐

頭先我做房主開咗場超水迎，打到完場要開寶箱先斷線，今次真係水洗都唔清

一般呢D普通場都唔會記得房主叫咩名ge

原來就係你

迎擊戰咩屬最多
想要版渣

21m

?

我得咗啦

鯨SIR長度21M

點樣有咁多血核

4機佬

打超級龍咪有
有打藍龍鱗解環正常唔會缺

我性向正常架
長度21M代表有長鬚鯨

你幫我打珍龍我就信你性向正常

你條珍龍

仲話唔係4機佬

斧呢

唔夠血核整

平時走去省個5體打高級？

咁多葉打到幾時

有冇抽到D加50%護符,用滿4張每場多200%,快好多

點解有咁多錢😱

每日120石回體打錢是基本
想要多d錢咪爆多d石

已經成個禮拜無刷過錢
每日兩場錢關僅僅夠日常開支

想刷版 有無巴打可以開火/暗迎

啲手繩換咩好

換哂錢

最重要係用風鈴換星沙
其他隨便 睇你缺咩就換咩

無呀 得一張毛

黑人弓 女僕刀 3星法師 同埋 風斧
頭4 wave用弓清場，入到大佬都喺用弓打

樓下餐廳有啲咁嘅野玩

rich

18蚊杯

點夠鯨sir玩

啱抽到利維坦，對比起老夫個移動性好似冇咁好，係模組問題定點

老夫世界第一

老夫T0 緊係冇得比

飲完變到好恐怖

4頁係棋靈王 最愛長輩龍

但係咪真係移動差啲

我覺得依家啲龍都唔太好機動 不用分那麼細

利維坦個碌係疾下疾下, 的確衰過一般龍

完全唔關模組事 老夫每一下普攻都有唔錯既位移 最後一下大範圍突刺 相等於LOL既riven Q 機動力全game首屈一指 加上招技螺旋丸快靚正 手起丸落 唔浪費龍化時間 玩過老夫覺得D怪真係太慢

佢定位係炮台企係到射全場

係 老夫真係最勁嘅龍嚟

打邊關多d葉 打高級先39塊
打究極先130左右

變龍基本上就唔會行
有時避招同硬食一尻樣 仲浪費左你輸出既時間
食真龍類紫技能 放技頂哂成套唔死就有賺
我龍化死都唔避架啦

真
龍化出技又冇紫圈霸體 走得黎不如打多幾野

無用送個啲活動護符？

176 194 246

鯨sir好識享受人生

全巴係日本大把呢啲啦

邊有你咁rich呀

.gun

今次應該打到夠分都換唔曬D野

香港嘆日本野先識玩

有冇痴線佬陪我刷真龍

又屈
鯨sir喊4了

就係你地屈走晒啲人搞到咁冷清

炸雞lia lost

活動個建築升到21 之後仲升唔升好

唔升點拎100石

攻擊倍率

唔升 21夠做

笑左出聲

要消滅呢d 玩家
唔係遲下打真龍佢就係你既隊友

你老婆做咩

真
睇唔穿gay巴意思

咩巴 我係你條仔

我飛機

75

又B 害鯨蛇

75好似可以去工廠到做野

地底邊個係鯨sir
點解你地成日B害佢

75嗰個

75未去到弱智喎
庇護工場唔收

好準

有無人可以carry我打真龍

貼錯圖 原本諗住貼張長輩圖同大家講早晨

75唔係輕度咩

唔怪得知佢成日打錯字啦...

大部份力架都係差唔多呢個數

下 原來係弱智架
咁我地都係分手啦 唔想遲d生個弱智仔出黎

日日都係去到就2點先醒起未拎每日體毛

要變機了

你不嬲都機

我覺得上面iq test張圖要放#1
等大家唔好再迫害鯨蛇

尋日先話冇
而家㩒幾㩒就出一把434打得

有無人得閒陪我試打真龍 岩岩升好隻火補

好想比鯨sir注滿

巧貴wo

你等今晚hater放左工先再叫佢curry你

你D特濃牛奶

係 有冇比100%真龍curry過？

Rich 去邊玩？

同鯨sir一齊去左東京
住埋一間房 入面仲有好多仔仔

今日岩岩先升好 岩岩試左打街場d人好快死哂

仆街兩彩都唔中風弓

應該無人夠鯨蛇快

扑左

我諗最後會扑剩十零廿個

反正都係果十零廿個係長期係到

想問新手買個咩起手號？

乳弓天加風龍

尊火龍 加 新風弓風龍

咩驚

Mist Gears

巧玩?

未出，月底

睇落好正

推post 好似慢咗好多

因為個個爆晒機休閒中

手機game 爆機

現階段呀

今個月爆jer

麻油G巧正

燒肉王者

咪又係雞

點解日本仔可以有咁多綜藝節目

仲有沒人記得佢

唔中都扑
係咪唔比非洲人玩

我冇彩就要扑

儲左120抽
得兩張5星護符...

失落的龍絆真係冇改錯名
好撚失落而家

畫多一兩頁漫畫再課過lo

唔係小說咩

畫野啦，吊你老味，仲打機！抵你乜9都唔中

扑扑下會唔會變咗你單機

珍
漫畫家唔畫野貼廢青有咩分別

鯨sir幾時出圖

鯨蛇比人b害到針左了

我開局80連抽一隻5星都無啦...

邊個做嘅 等我去報仇

等緊你火斧

你比180萬同100甩血核我即整

IQ低好橙

鯨蛇到底做錯咩你地要日日追擊佢

一手交圖，一手交核

我係佢死忠

寶寶邊到黎咁多核

我都係

我想比佢屌

4頁係欺0最嚴重嘅人

波爾卡毒菇

火短 風法應該用咩龍符？

每日刷兩甩都想死

打咩都用龍化卡就得

我都岩岩升好張真風卡了
應該夠血唔死
係咪可以被CARRY了

同鯨蛇傾好先搞幾多穫先

黎啦
除定褲
快點強姦我

又捉到個4機佬

夠血渣
攻唔夠的
因為仲未12月1號XD未買多粒金剛石

刷咗成日得一條草

打真龍要攻嘅咩

識玩緊係企得耐d 揸流灘等隊友打

好静

超人棄屠龍驚

寶寶抽極都仲有兩萬石
點同佢玩

邊個寶寶

養生驚無人反

飛巴日巴小心巴s巴 咩巴都唔係到
世界末日呀

個個突爆晒真耶夢加得

我未

禾未

可唔可以curry小弟

我1700公火短

用火短既都係高手

我刀想打牙 魚京虫它

鯨蛇都變奶神

我躺贏開

珍

下個月又增加4000甩
希望唔會用曬

iq低都可以畫功好 畫靚圖

下個月暗 你allin哂

聖誕節克菈兒

禾想J 魚京虫它口牙

免費卷

唔信

係既話課到有

我估聖誕係斧佬
新年係和服克菈兒

斧佬
克菈兒

好想瘋狂抽男人

突發鯨蛇新圖

是但啦
都係睇技能

新手想問問，第一把5星屬武，建議整比邊隻？
目標係想打真風/真水龍

角色得中東佬，火主，新風弓
龍得5星火狗*2 5星火龍，4星30攻風雞

瘋狂抽插中東佬

Ccccccc

???

有冇人連光帝超

Thanks for charing

感謝大大分享cccccc

有無手足記得 5星屬武係咪要200金章

Yes

( Show Blocked User - リリィhater )

做咩

玩鳩我

仲差一個就一生第一隻滿

點解要咁做

做左傻事？

係

求解釋

1700攻火斧：NGNGNGNGNGNGNGNGNGNGNGNGNNGNG

........唔明

打真龍畀人歧視
無防暈畀真龍hi一下基本上死一半

50環火短上

係咪要砍掉重練

你遲啲要打真龍
真龍有好多招都會暈你 你冇暈抗性會打得好辛苦
連1700攻火斧都可能受歡迎過你2600攻火短（街場）

天才又被人逼害

你開？

已經番唔到轉頭

風帝靠你了

一係練到差唔多0失誤
一係學hater 開場100%真龍curry另外3個人

早之升隻風法先 其實係咪唔使點到50？

拜下師先

怕咩 呢度大把巴打都升咗火短
最緊要自己鐘意隻角色

火短優勢就係個10%爆擊同引龍波…

Hater哥哥

兩隻都升到50

啱呀
升火短先正常
升男人咁基

基本45環
4個ex同大馬鋼碎你有資源先谷上去

練熟左真係可以一下都唔中

啊...等我仲賴型點哂4個ex

我躺win開

抽5返雷鷹咪解決問題囉
真龍都唔洗刷

我就黎萬3戰，求carry

唔睇戰力 睇血同攻
街場門檻 真龍卡1700血左右 2000左右攻
呢到真龍卡1700血左右 唔睇攻

圖呀dllm
鯨蛇都係話唔吾色上識

點先上到1700血

G持

解扑了

打完真龍卡自然會上到

屬建30/30 職建16/16

屬性建築 職業建築升哂未
龍100lv未
真龍卡升哂未

升極都無1500

可否停g b害

呢到血都唔駛睇
你有40體開場就得
好似係

40龍0突 430？

火短依家極限係2100血左右
我30/30火屬，18/18短刀建，530火屬武

從來冇b害

咁樣

最緊要唔好完場前斷線
我記得好似係佢嚟

打埋張真龍卡 升到滿lv就差唔多夠

我無心架 如果我特登斷以後抽極都3星

尋日搵咗個野圑練
其實都唔係咁難啫

真龍卡就係萬3戰果關？

我解左你扑 唔知其他巴打有冇

張卡比火短用？

你打真龍就一定要有呢張卡，唔係開場核爆就死左了

明白

只玩男人

你未打呢張卡?
無呢張卡一開場個屁已經臭死你
恭喜你 有撚排你刷

真龍關入場卷
真龍開始嗰陣會用招全圖炮
有真龍卡大約扣1600 有就2100左右

今晚打

返到屋企先打

以後no b害做fd ok?

或者你可以搵呢度啲痴線佬
佢地可以3帶1幫你打贏

呢張卡都刷幾耐

你係咪其中一個痴線佬

唔裝，一開場龍化頂唔頂得住？
即係32%龍化，5秒內斬幾刀

有圖邊個b害你…

一個禮拜左右

召喚變身巴 佢強項嚟

No 我都係垃圾火短等人curry

呢度好似有巴打練兔短打真風 有冇片睇下

我都立即諗起佢

佢24%夠做

唔通要做課長追進度

終於升好火補 今晚有冇人curry下我

我之前po左照b...

你係課體力定抽野

屌今日刷好感完全冇進度

體力，抽野抽到無癮

你話嗰張10抽中哂姐弟？

抽到中不知幾頂癮

你gbf井未

差30抽

個打法同天才差唔多 不過多招2技做輸出
巴哈有片睇

抽左幾十抽先得隻風弓，但係升左風法又無理由升佢，最想抽中梨梨

差好多

呢句真，得佢可以開場變龍

冇fd做

有冇人開帝超呀

屌你你10抽

係咩 不如你拍片放嚟啦
呢度好似得你用兔短

無水屬打火關好煩

光
8864210

學習

唔拍片 會好lag
睇下呢幾日有冇開直播嘅巴打一齊打啦

用教官咪得
呢隻驚d太刀好撚勁

好傷ok?
本來打算唔抽

姐係邊隻

我準備80抽喇屌

我可以開場呀
有無幻神得閒CARRY

火帝冇補 近戰比人打變弱智

第一個活動送嗰隻4星喎
:準備屙屎

我果時未入坑

差20抽姐

睇下有冇機會再同spawn巴同gtr仲有六又巴打
到時再拍

吾同尼挽

唔同禾打

同禾ok?

you100%冇挑戰性

收島風有大佬落左order唔可以幫hater打真風

同HATER打先顯得出技術

冰個甘on9

有無人打風屬迎擊戰，

好似係鯨蛇

又話no b害

8965120 打無限場求幫忙

爆體愈爆愈貴架喎

係架咩

40 上100 上180 上250

咁打8場

屌你老母小圈子

成班老sea food圍爐

佢地開掛架 30/30 19/19都係得千6血 0突龍
不過一樣過真風龍

我用乳弓都過到啦

咁得同佢地打先可以得返2分幾鐘先完場

點樣4突張卡 交換所得兩張可以換

冇時間迫害鯨蛇鳥

唉啲老屎忽 連組隊都要揀隊友.....

今晚幫打ok?

冇

有冇真龍 仲有3個箱

換左先講

棄咗sb?

你電話冇電

Hater 佢地有冇話追唔追

你話gbf?

冇
呢團啲人好hea
2/3都係唔撚識打

可以CARRY我未

Bam

Ok
今晚可以幫鯨蛇打3箱了
下星期記得做好準備

Curry me

love u

我街場比人瘋狂NG
練唔到

咩叫sb

傻逼

我都係呀巴打
搵日一齊打

好

你換埋果條之後仲有得換
不過你見到之後應該會暈低

差11粒就夠480粒真龍波

無五星火龍
用之前條教滿event龍得唔得?
定都係要抽到五星火龍先可以打真風龍?

岩岩刷左幾場已經恰緊眼訓

果條唔值得升
白值好抵
你升完d人都係ng你

有乜好J?

準備食飯
夜d先打

補我ok

諗住話人齊試下打唔打到2:11

你念力控場就得

好賤

仲差207粒

幾點ok

庫巴，仲有無J FEH?

有無人幫打真風龍
我火斧

點解你地咁攬交

我好愛我老婆

重升火短，何必呢

它棄人 人不棄

真愛

Hea玩
隻game發緊窮惡肉酸到仆街

長細

就來又改版

聽日有3隻驚可以刷首抽

將d野推上次世代 等你點都要追
唔再係幾期先追一次都沒問題

淨係用

又可以玩刷首抽

改版都難救啦

我補

刷住等daoko

Tiki they grow everywhere fuck!

邊3隻？

淘寶充但平一半，會唔會被封

有機會

你敢唔敢先

媽, 我唔知點解得左啦
100秒ko BOSS

平野有好野?

刷啦 刷啦 早角需要你

1450血 1707攻火斧 爭粒星沙先上到530 呢到打真龍有無巴打可以carry

不過你自己都問會唔會被封 即係已經知係黑卡啦

會封 任天堂只一隻手遊殺過人

咩驚 我又玩

代充無一個係唔黑

老任都冇非石

有毒氣體不會傷害環境和人員.jpg

諗起gbf

gbf 有咩

1450血連第一下都擋唔到wor

之前有

奇蹟100秒
514杖, 30%風雞

屌 冇課過

LILY玩開場即死BUG?

會比人bam

仲要滿ex架

依家窮都有成40章真係好正

要開始打600萬了

幾時畀我入去躺WIN?

都唔明團長做咩要留啲唔打嘅人
又唔知點解打嘅人唔走

可唔可以帶埋我

有人打真風龍嗎

非石會BAM嫁咩

你地係咪講緊非洲石？

Cy會bam 其他驚唔知

應該刷高級定超級？ 超級一場得4粒頂佢個肺

咁快既,寶寶仲差300幾

fgo唔 bam巧巧心

之前差啲衝動想課個寶晶原石

我得咗啦
480粒波

你600粒未

Hater今日又二千萬

寶寶幾時先可以480甩

升左建唔知
應該57x掛

課左就唔洗打古戰

晨早起身打

有冇真龍 ？ 我可開

dim gun

打到9000萬停手

有冇正經團帶我隻火匕過一場

我終於抽到啦屌你老母

抽what?

應該乳弓天

屌你 又話唔抽 留下個pool

This?

火斧要嗎?

樓上全部扑晒

仲中埋好雷果隻雀

扑ed

火斧阿

呢啲人冇fd做

來了!!!

扑晒有乳弓的人

體諒下ok?
400幾抽啦

除非佢賣左隻雀

ok

你請我就同你做fd

g持

街場D尊咁撚伏既

4頁巴又做咩

係得依到

海豹扑海豹

好似齊人

笑4

carry me?

帶我打未

57XX戰都係打得廢過依度

What is carry?

我都係俾人帶

尊 求 carry 真龍

個個練到隻龍屙咩屎都知

隻ROC ge用法
3下普攻 -> 滑動 -> 3下普攻 -> 滑動
係咪咁?

街場d人打太保守
幾高攻都好 平均慢依度一分鐘

taptaptaptaptaptaptaptaptaptaptap

我追住斬 訓地都照斬

hater開未

Hater 訓地未？

1hour later ok?

扑

真,岩岩2隻尊,315打唔到BREAK,我已經老味咁爆發

古戰？

定係assault time打埋方陣

放工返屋企

依家開都得
但會好易斷線

關唔關iq低事？

其實除咗尊40龍就ok之外 其他唔係60%都係要隊友打埋你果份 即係等人carry
尋晚最後1個箱 幾場都唔夠攻爭一兩格先贏
你40都無就唔好諗打真龍 一係等啲高手高高手carry你 等你訓住贏。

好大怨氣

聽到我個心好痛

佢iq幾多？

你覆邊個

其實一開始我地都係等人升齊裝

第一次贏個下都真係幾開心 冇話邊個帶邊個

冇伏，試過幾間

龍突石比曬真火
打真水果時都唔知點好

好想課58$ 抽雨弓天

活動風建加真風建都有10%加隻黎鷹都有50%

風龍突得爆得幾個

諗都係要練返10幾個鐘先贏

等你curry

可以躺win嗎

日本學生妹越來越唔掂
反而日本學生仔好多好高汁 眼大大

要轉機
去在夜場玩未

真？
驚比人封

戒左女了

聽日幫個女換衫

4頁清幾時同我一齊去日本call jkg

買左咩衫

聽日先買 買一件衫比老婆 一件比個女 影左先影上黎

你啲朋友點睇你玩娃

點解人地可以平一半 會唔會比人封自己諗

隻隻驚唔同
有D廠好緊黑石,有D就任課唔嬲
好似PAD咁,識果班巨頭課足7年,未出過事
但有D一課就BAM

活動抽嗰張符係咪完咗活動就冇用

無特別

諗緊用45roc會唔會好過雷雞

你依家轉左機
有冇同fd

龍果咁少升都升雷鷹啦

cy+任地獄

唔話你知

咪係,不過最頭痛係...無石突雷鷹
計埋1月1果粒都要升爆多10條龍先有得突